【國安法】約翰遜宣布給予300多萬合資格BNO港人入籍途徑

全國人大常委會通過《港區國安法》並即時實施，引發國際社會強烈反應。英國首相約翰遜表示，會允許300多萬名合資格申領英國國民（海外）護照（British National Overseas）的港人及家屬到英國居留，並給予入籍途徑，作為對北京的反制措施。

約翰遜在國會公布，將容許港人在英國工作，並申請入籍。約翰遜批評，北京實施《港區國安法》違反《中英聯合聲明》。

英國外相藍韜文表示，《港區國安法》清晰地及嚴重地違反《中英聯合聲明》。藍韜文指，已小心檢視港區國安法的內容，並計劃制訂詳細的應對方案，指英國將與國際伙伴一同作出應對。

他強調，英方會信守對港人的承諾，亦會兌現對BNO持有人的承諾。

日出了

老實講 去英國我都唔知做咩

咁你係香港做咩先

要走啦我認真講嫁

無bno

去到你就會知架啦 唔好留響comfort zone

有無咁多工。。。仲有剩低既手足

我敢講係英國是但做份19工都好過係香港
除非你係中高層 不過你問得都唔會係

係香港生存,去到英國生活都成問題

秒左

97後無BNO

但我有中國藉我自豪

你屋企人有無？唔會放棄你地

冇錢 冇得走

可唔可以比97後都申請bno呢 前提係佢哋老豆老母97前已經係香港人

深藍
唔肯搞

睇風向似BNO > UK , NONBNO> US

唔好諗去到做咩，下一步可能唔止英國，可能還有其他呢，做好準備，就當你唔走，你都要睇定邊啲藍屍想走，CAP定圖，幫佢地同你一齊建設大灣區

老豆有，自己無

窮撚冇分別

我唔介意講 我香港有間餐廳 問題係我唔熟英國嗎 我連住邊都無頭緒，本身想玩埋今年完約去澳洲 (我比較熟個邊)，但依加BNO平權 影響到我决定。因為我依加諗我去英國搞生意仔再請番香港人出到一分力都唔錯呀

去左英國都供唔起小朋友係果邊讀書，點走姐

咁去aus 都得啦

你咪依家做 RESEARCH 囉

又唔係網絡封鎖

學費免費

咁要睇你果邊有無朋友了

有人照顧下差好遠

咁你留低啦

你D小朋友好應該留低接受國安法教育, 做個中國人

97後出世
再見咁多位

想走就走啦
人之常情

利申：無bno

BNO 唔係， 要比international fee

有仔女要賣血賣腎都走啦
留低係香港做小粉紅咩

無諗過英國會為左香港同中國反枱
有種無名既感動

我想去台灣多啲

咁其他香港人無得選擇既 我係英國都安排到份工比佢地嗎 我要走幾時都走到，我係想帶更多想走既人走 幫到就幫啦

可以去美國

一走了之先係comfort zone

可去美國做難民

Me2

唯一識個個英國朋友上年肺癌死左

老豆老母有都冇用啦
大把人過咗18 申請唔到

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

錯
留係到做港豬先係comfort zone

我地去英國建立 neo hk
係英國獨立左
然之後再反攻香港
拎返屬於我地既土地

去澳州囉咁

有得簡好過冇得簡....

你去到英國,就要自己求生,仲問可以做咩?

記住, 走得到 挺起胸膛做個有骨氣的英籍港人

職賭365 日日去睇曼城派錢

97前出世但老豆老母深藍冇幫申請BNO揮手區

父母有bno
但我97後出世又過18歲
有冇得申請

為小朋友更加要走
認真
利申:無BNO

應該幾時走

屌你老母開返97前未夠18申請未

留名

台灣啦

點都好過香港

坦白講,台灣我唔認為差過英國

us果個係救比人拉過嘅 而家都係一萬人左右 其實唔多

好似無
同你一樣

有三百幾萬個bno holder

嗰隻五毛嚟

97前冇先真正condom 明明係大英子民

真
無論去定留 都要繼續抗爭 唔好做港豬
走嘅應承我 要繼續打國際線 無得走/坐緊監嘅手足唔係condom

計埋97前冇申請同死人

97-02年

你垃圾你既事
你呢D 思想. 去到邊都冇用
留係香港做港豬啦

咁撚慘

我係香港都係吊命，但去到日本變返生活

我是持有BNO人仕，我能最少帶一個手足走去英國嗎

我好早已經開過Post想幫人走，盡自己最大努力

97後 父母藍

當有5%人去都有15萬 一定會形成一個新社區
你可以請返香港人開返間餐廳
點都唔使驚餓死

無知一問，老豆老母細個有後來無續係咪即係無機會架啦？

認同
人地已經開曬門比你入仲想點
洗唔洗養埋你yellow lives matter咁呀
係要自己人生規劃下啦

(最近plan近出去讀書，超多野煩，肺炎真係搞亂曬

話事話而家點去台灣？

same

97前窮撚港豬父母冇BNO

中高層都唔使驚呢啲問題
所以一切問題都唔係問題
問題係我冇BNO

無俾人拉就等吓， 俾緊急既走先

話走就走咩，有bno都唔係一時三刻就走到架

香港獨立已成condom

我去英國做農夫同刺羊毛都得架

去英國都唔知做乜好

你老豆肯去就得

即刻申請 停止抗爭
英國咩都好過香港 為香港犧牲唔值

唔知 就 而家 諗諗

咁如果老豆有BNO我冇
係唔係一定要佢去英國 我先可以跟住

97後

究竟bno持有人仔女但滿咗18歲有無居英權

你去唔去嫁

似返個人

96
不過大劣出世
大陸呀媽黃 腥港老豆藍

我都想知過到去可以做乜

為下一代更加要走，你都唔想第時被佢哋篤你灰

雖然有BNO，但係暫時都唔諗住過去轉

一來果邊冇朋友

二來你話我樂觀都好，我好想係香港親眼見證光復

咁高官同佢地啲家屬既居英權會唔會被dq

乜生存大過生活架咩

連登仔：下世小心啲

依加係60%會去 真係唔熟要做下research， 我唔係咬老綜個d仆街，我係過去創業

我唔知

雖然我都有諗過

點解唔收返香港，毀約咪變返簽約之前咁囉

唔平權：日落
平權：唔知去英國做咩

開心還開心
但連登仔成日講到拍拍羅友去到異地就自然會生活到
事實就係有好多野需要考慮去準備
有人可能仲一家大細
唔通真係直接就飛過去
去到做乞衣咩

咁會唔會好多人賣樓移民，樓價會唔會大跌？

英國既唔介意做體力勞動其實有唔少工都，仲有一定有唔少有錢既都會走，都會增加工作機會
重點係去細城市同村鎮，唔好係倫敦

1997年7月1前出世,屋企人冇幫我申請,佢地自己都冇申請,係咪唔會有BNO?

應該就係，你自己入境都係用返特區護照，邊可以留5年？

係無既

世界可以好撚大 你唔出去試下又點知？

01點算
老豆老母離婚 老母大陸人 而家跟緊老母住

用把口

走lu

有Bno嘅黑警都可以申請？

日落國肯收人算係咁, 收地何德何能

有呀

你父母走可以帶埋你

我都咁話，不過都可以話係自己唔敢跳出comfort zone

under 18

手足你定 五眼同台灣一定會做嘢

我去過既國家超過10個 旅居歐洲1年多d 我去邊都唔會死的

97前係有架

X2 大個左都已經話過點解唔搞

一啦
二過去做咩？

大部分人都係咁諗

咁有個後路都好嘅
唔知將來事

嘩屌

唔好咁講 人地無錢 你想點？

就算有BNO，只要一息尚存，仍會抗爭到底，堅守香港！

英國有好多技術工係要人的

我之前聽過有英國BC的同事講,個便整水喉都搵到唔少

呢D技術工種一直要人,肯捱就得

gogogo

97後
但香港係我屋企，我唔會走

有錢既層樓拎黎收租，冇錢既就唔會過去6年時間，賣左一層樓比你生活幾年咁之後個幾年都要確保到有穩定既生活先得。樓價跌應該都唔會關BNO事

我續左bno 女朋友98年出世, 係咪結左婚就可以幫佢申請?

2 years living together then ok

us救小朋友
uk就救大人

屋企人有 我無
佢地留港
我去英國得唔得

乜都冇份

bc都要讀好似三年先可以俾local fee

美國佬 唔好執輸 搶埋香港人啦 好嘛？

英國exchange一年撚
講真 佢地歧視華人好嚴重
平均一個月喺街到最少俾佢地啲爛仔煩一次
對我嚟講 華人都係搵返華人社會好啲啦

關垃圾咩事
專業人士都唔係咁易搵到工同埋知要做咩啦
同埋英國稅後人工太低，唔係個個都接受到

美國就算啦 有幾多人真係遊行俾人拉過

97後美帝個救生艇會處理嫁啦，有哂分工

係你老豆老母有BNO就得 兄弟姐妹唔計

呢個真 依家已經cap定堆愛国愛港親戚圖

日出了!!!

+1 被手足

創業。。。加油
英國人應該無香港人計得咁盡

我係英國人呀 屌

我竟然真係可以見到
收番之前話過嘅日落帝國

事實

我有BNO 就算真係合資格 都只當保險

我寧願去台灣

咁你咪留低囉
宜家UK迫你走咩?
講到尾你想搵錢姐, 留係香港啱晒

屋企人冇 然後我00後

即係我夠唔夠18係冇關係？

need to be under 18
then can follow parents

想問好耐 點證明同住兩年…
銀行信？

就係想講呢樣野 又冇得繼承 咁過咗18嘅點走?

yes

正常人唔使走住，當走投無路，佢係你逃生門

You have my respect man

唔知係要計落charge定點 如果唔係 起碼9000人合資格

大部分人都係咁，但我覺得首先要有無晒朋友同屋企人嘅決心。

即係咁講
我唔明點解個位巴打話去到英國唔知做咩就係垃圾痴撚線

比人拉過定比人告緊呀，淨係拉過門檻好鬆喎

會唔會審查？
唔想見到藍絲黑警都可以去

咪係人地都係好現實咁問一句

想太多
不如話打共匪果時參軍仲好
解放大陸，拎返香港
再返香港生活

thanks
咁快啲改… 老婆啲信仲係舊地址

有啊 但佢地留港都得？唔洗成家搬？

點止食幾年

5年係點計? 連續5年不能離開英國

被政府告再申請難民政治保護

今日個9個被人告違反國安法無得保釋仲有無機會重見天日都未知
仲話移民美國
講就容易

really?

cant
whole fam

其實ok 因為英國嘢真係好難食 去到你唔賣太貴 應該好多人幫襯

can leave

我諗都好多人會走

你而家去台灣歧視仲撚嚴重
當你港仔低端人口 台仔而家極度澎漲
有得簡一定英國
利申你蔡媽媽師弟

咪玩喇Ching
大陸年年成百萬人搞移民出去
你就諗返轉頭返大陸

有bno就走得
無資產要求

how about starting a fight with China

宜家正常都500萬，點止幾年

無㗎啦，咪留喺香港

難民

你遇過最嚴重既歧視係點?

以bj知九成九都係連登質素吸血蟲謀住bc馬上殺停

每年唔可以離開英國多過90日
定總計5年唔可以離開英國450日

唔記得係邊個

有埋成班frd一齊走，好似幾爽

緊係去多留學生既地方開餐館

但真係有恆心留英國5年唔會好多

通常呢啲係每年唔多過90日之類， 等details la

過到去就成為人地嘅蝗蟲 要承受冷嘲熱諷 工作offer 人工待遇全部都係白人優先

唔係移民，係走難.....

捱5年，返香港，再等2047再返英國啦

就算新加坡都好過香港啦

新加坡之前就話衰唧

今日所見,香港衰過新加坡多多聲啦

97前兼全家冇BNO 嘅表示

一句無資產要求
機票都無錢買
去到食個m記都成100蚊港紙
你去俾我睇
兒登仔即係兒登仔

96年申請嘅而家Renew 嚟唔嚟得切

賣樓食10年都唔難
d nigger 都受氣嫁啦

其實有工返時間好快過

多數都係啲爛仔
拍你博頭指指點點咁

搵工都係1個難題

台仔歧視唔會好似鬼佬咁直接吐你口水一鋪過
佢同你講野會有骨 陰D陰D酸鳩你
基本上佢地個交流模式係走日本劣化路線
如果你頂得住倒還好

有決心捱5年uk
仲會想返5年後嘅香港？

人都送埋中先話搵美國申請仲走到難？
咪玩啦

除英國外，五眼👀聯盟可能會收埋其它港人

m 記貴姐
自己買凍肉 牛奶 果d來煮唔貴ge

有得走就好走啦

希望傳統優良血統的香港人能在西方國家好好生活

貢獻全世界

same
兩老深藍

遲左出世

其實都唔算多

喺香港香港人咪又係最低階層

97前冇BNO, 屋企人深藍一樣都冇

父母有都可以帶埋你

根源問題

唔怪下自己無努力搵錢去uk？

9250
直接問政府借
邊個話免費

大把人拎咗外國passport返香港做野

英國現在都無講實 話會俾合資格BNO的人居留

佢話情況繼續先會之嘛

個情況繼續到何時,邊個知?

應該要check 身份
Babykingdom 啲藍絲個個都諗住走
呢班仆街黎

佢地嗰邊NHS 爆緊煲 一陣間多左人 國民又屌新移民搶資源

最好，遠離藍絲

ok

Same

返香港搵$姐，始終香港係易搵$既地方

講到無錢到咁 無咩好講
喺香港都唔會過得好
仲諗移民？

未必
除非加埋唔承認廁所板status就會

都係日落，只係做下樣
佢地成年做過咩野
根本搞咗咁耐淨係得平權好撚戇鳩

美國本身唔需要幫我地都一直有小小出力
英國到依家
重點我地要既唔係呢樣

我明你講咩， 但點幫到佢哋先？ 今日本來話靜默遊行， 結果又係rb 揮旗， 有人喺post叫掉旗就俾另一啲人話5毛

英國人係比較閪的 但可以鬥閪，我係英國打過交 覺得黑人nice過白人

其實呢個唔係香港人最想要嘅，
香港人最想要返 屬於自己嘅香港！

9 years why not wait for 1 year more to get BC

無bno 咪考慮台灣同美國

今年30英文好差，有咩出路

又重稅 又要做難民

遲下係香港連生存都冇你份啦屌你

唔識英文？ 佢話之前如果中國落實就會，而家落實左，佢就we will precisely do it NOW!

帶老母走就得
藍屍廢老共建大彎區

好啊，有得走

Cardiff呀 多international
入面冇咩事 出去其他城先會遇到
返學嘅時候 淨係聽過一單係某個國家嘅人嘅group name用咗歧視嘅字俾人罰

規定頭幾年 唔準拎老綜 資助囉

有樓賣要快手了

搵個有bno結婚

最好開通道比人去當地辦renew bno, 因為幾多人未換 想即刻走既都可以用特區護照先入境同簡化文件手續
同埋 組織 97 後手足救生艇計劃

咪係 搞乜咁拎埋先走

可以，family

英國將與國際伙伴一同作出應對

今時唔同往日

的確唔識

俾原文看看

過去一年不停叫人罷工呀, 捐晒d錢俾手足呀, 去黃店食晒佢呀
又話出糧都無用 港紙變廢紙
到呢刻就今天的我打倒昨天的我
講句唔怪下自己無努力搵錢
真係唔夠你講

on9, 多d 大媽落黎，樓價緊係繼續gogogo la
抵你地永世發唔到達，咁既野都睇得唔通透

全家一個有就得架啦，仲等條撚咩？

呢個真
一定會出盡力幫97後手足

依家時勢...遲D你唔想走都無得俾你揀
做港豬唔理政事
遲早都會燒到埋身
D專業人士例如醫護走哂
大陸果批落哂黎
到時睇個醫生叫姑娘都要俾紅包
D藥分分鐘係假
生活在呢個地方....最基本連睇個醫生都成問題
你仲住得落咩

好快我哋要坐船去越南做難民。不漏杜啦...

醒下 無平過權
宜家只係放寬優惠

邊度搵到$咪去邊到，不過有乜事就即返外國啦

佢講到自己好似響香港做ceo咁

總有人鍾意 集中營 毒氣室

佢係今日講 但條國安法係昨晚已落實咗

咁點解仲要講情況繼續?

好過係香港等死

練好d 英文

我94都冇bno香港人走得就走，呢到我地頂住

應該俾埋 97 前已經係永久居民及其家屬都有資格, 咁樣起碼挖走咗香港 3/4 人口都似
到時留返個鳩港俾鄰國

Bno資格跟一世 快啲續啦

仲有5 眼呢

We made clear ... that if China continued down this path we would introduce a new route for those with British National Overseas Status to enter the UK, granting them limited leave to remain, with the ability to live and work in the UK and thereafter to apply for citizenship and that is precisely what we will do now."

95
我都係大陸出世
大陸老母藍 老豆黃
老豆憎共產黨憎到仆街
一出世就帶左我落香港拎bno
之後又送番我上去
依家有得走都應該唔會走

97後手足
盡量集齊父母資料

佢地黃藍都好
你都需要哩D資料

唔好懶 即刻做

OK

你啱

反送中之後好左少少, 對香港多左1分同情
反送中之前港台既關係真係好麻麻, 只係對中國既時候會合作

你地嗰邊落實好哂有得走
你就咁拋句「可以去美國做難民」

同你喺救生艇同鐵達尼號上嘅人講
你可以著住救生衣等人救有乜分別??

睇到好un 眼 寧願你出少句聲

你係香港唔係做緊二等公民咩？

你是但做份9工一年都好，睇你屋企都有d錢，唔會係經濟問題

香港就收留，非洲難民佢肯定唔收

我97 屋企人有 係咪無用？

希望唔係講

係真啦

保險唧

我都唔想走

講真，住一兩年，日日逼你用，自然乜都識（好似係）

如果賣左層樓，加埋積蓄有留二千萬過去，個心就定好多

去英國參軍都制

走得去會咩? 只怕港人性格
又冇宗教信仰去團結
到頭來都傻樂不思蜀

300幾萬BNO持有人，究竟有幾多係真黃絲
淨係諗到會有一班收成期食飽人血饅頭拍淨屎忽走

當有大量香港人去英國，形成一個社區，你自然會有工做

加油巴打

有,但已過期,無其他屋企人有

日出了
老實講 過去掃地都開心過係香港做牛工

自己戇鳩 睇嘢唔夠長遠 唉

全世界最戇鳩係我

白痴冇腦

點知今時今日先來後悔

唉

原來當年有300萬咁多人申請
睇嚟大家都中共都冇信心
譚伯走唔走呀

識背

好事 但冇錢走 又唔識英文

二千萬去到做富豪 可以慢慢享受人生

睇落係5年visa +1 就ILR
7年登記做BC

你真係fucking retard

括孤海外都有？

回歸前要出去 梗要申請BNO

係非香港出世先要申請CI

我永久居民阿 你老母就新移民

正正常常97前出黎做曬野啦
戶口點都儲到小小錢掛
連幾十萬都拎唔到出黎既呢D係自己理財問題

真心留左9年，竟然無frd勸你留多一年

我睇twitch，都會見到部分台灣人好唔鍾意香港人。當然每個地方都會有低質嘅人

香港大把人有

續

台灣屌台妹都唔差啦

300萬都係估算黎，當年截止時有344萬，估計死咗或者退出英國籍嘅數係3-40幾萬

97後🙃超過18歲=0

真

英國人好食好住, 個個都二百幾磅咁樣

睇佢哋老豆老母有無啦。

一睇佢語氣就知係引戰狗啦

如果你本身係基層工其實去英國都係打番基層工啫，冇分別
係啲本來高薪厚職就有顧忌

冇CUKC份

唔係6年咩

咁我應該攞十萬讀一年書定攞十萬生活一年，做英國廢青

好似話過咗18老豆老母有都冇用

五毛狗黎，當佢透明就得！

咁警察呢 唔係比埋佢地平權啊?

同問

去英國出返分力

連登仔小朋友梗係唔洗諗咁多

have to be conducive to uk
so better study

話個仔想留係英國，自己年紀大想陪下個仔，跟個仔去英國定居

肯放下身段唔驚冇嘢做

咁嘅老豆老母 我建議你唔好比家用

仲有藍絲 但我都唔信英國佬係傻
咁易俾d 共匪入去
你bno 上面個名寫陳小明姐
點證明唔係共諜陳大明借左你張證 去英國

咁係咪97前出世無申請嘅都有得走

一樣
On9仔，有走唔走，阻撚住

世界慢變係咩意思

五毛嚟
Block咗好耐

1997年7月1日出世

連登多數90後
有幾多個係香港可以結到婚啊大佬

超市丶仕應都做住先啦

可以嘅話各位開公司接人走

日不落帝國

利申98

on9

我走唔到咁點？

其實我都唔明
只係打機嘈交 兩邊都鐘意拎身份出嚟屌
啲國中生好撚濕勁

佢原本係話世界慢慢變了，我cap唔晒

重稅完起碼你享受到啲福利 樓又平成截
老左靠政府既退休金都餓你唔死
唔洗比仔女咁大壓力去養自己

唔係要97前申請過先有

我姨婆 朋友都有勸過我幾次

但我自己就戇鳩鳩咁走返香港

可能去英國太耐太悶

當時個心就係好想返香港搵嘢做

唉

咁唔係個個大學畢業 識英文

交稅俾英國政府, d福利你有份,
交稅俾港共, 射哂俾支那人, 自己諗

過到去一定要開公司大量請97 後

有bno 不過唔會走

英文唔得。。。幫你唔到

中國最想就係清洗香港瘀血
再鼓勵國民搬落香港

剩低嗰啲去美國

Safe Harbour act

有被拘捕過嗰啲，好似話都可以去。

但係，至到6月30日only

今日嗰啲唔知點搞

God Save the Queen!

英國好大, 蘇格蘭同北愛都係英國, 開頭肯辛苦少少一定可以正正常常過日子

生日快樂呀
一齊係香港撐住啦
利申97前無bno

God Save the Queen

仲記得10年前個時打台服GAME 台仔都係好友善一齊玩得開心
而家變撚到咁 會唔會係大量雙非支那豬用香港人身份搞事

去都未去過

咪quote啲垃圾文，屌你老母澳門人在英國都好睇

認真 其實無所謂
到時成個金融系統已經唔同晒
俾佢地玩爛晒

5年合法居留 第6年申請ILR 有ILR 最少1年 羅BC

不過而家新既台仔都冇哂日本個種文化禮儀
係文化上仲支那快得過香港
反而台灣老人好多都仲好有日本個種文化態度
同香港相反 台灣老人有唔少都好優質 後生個批反而支那化
香港就係老人賤畜 後生慢慢覺醒脫支

等美國開大門

住滿5年ILR?

Sorry，我求其google,下次我放世澤上來

咁一分錢一分貨 英國立重稅 免醫療教育走唔甩 香港一年先立得幾百蚊稅 我都唔expect 啲乜

唯有過去唐人街洗碗做侍應

有BNO唔走

正常人都唔睇呢條仆街啦 醒啲啦你

我98，冇得走
但各位有得走嘅快啲走啦
哩度真係冇救，無謂留低

97前老母冇幫我申請bno但佢有 咁我仲申唔申請到？

其實都係

97前 英國
97後 美國

路係自己行出嚟

There used to be no road.

生日快樂！我有BNO，但唔會走，一齊留低頂住！

如果英國人呢次平權，我估會慷慨，只要你父母有BNO,無論你97前97後，佢都會俾你過英國

你老豆老母有都可以

no
dependents definition ought to be changed if they act according to your proposed method

啱啱raab 講咗係

睇字都feel到你幾後悔

no
he said dependents

悶一年有乜所謂 你唔識係uk溝番條女？

好想走

收皮啦，鐘意日出唔鐘意就日落

而家後悔唔緊要，never too late，開始下決心做你認為正確既事！唔好令將來既你後悔就得！

唔好去囉你老母

唔計專業人士,正常人搵唔搵到工先係大問題
英文點勁都唔係native,就當係乜都肯做
我係超市老細都請個native/local幫我收錢執貨啦

有BNO單身男 招97後有意去英國定居既囡囡認識下

香港樓價係間接收緊你稅

有bno都唔走 未死得都唔會走
最緊要篤到班狗同狗嫂親戚藍屍撚樣全部都無得走，共享中華繁榮啦你班撚樣

多謝英國佬😭😭

又好似幾有道理喎

高危果d快走！

典型香港人 第一句 屌撚爆佢個臭閪先
話左人垃圾先 個個醫生律師咩
仲有果9成人一定係可以即刻開鋪頭搵大錢

香港搵緊五皮一個月，過到去扣埋稅有30k都偷笑

我屌你 咁我交稅做乜鳩

幫下我 我冇技能過到去除咗做粗重野都唔知可以做乜

依加開假結婚中介係咪賺到笑？

冇

成日話要嚴d唔好俾藍絲去到果d真係傻閪兒登仔井底之蛙
果度唐人街一大堆啦你阻得到咁多？

香港先係我地屋企。

covid19 咁，有病留係自己屋企，呢d 就叫福利

係香港交稅係養班紅官狗官黑警
英國交稅係比仔女同養老既福利

唔係直接變bc...咁樣算唔算平咗權

最起碼work life balance 一定好過香港

再扣埋d 生活費，唔會有錢剩，有都俾哂政府

之前你想變BC都唔得呀，
家陣去到堅持6年就得

馬死落地行，中國唔想要香港人，我地去英國幫英國人做野囉

係世界上絕大部份國家入籍條件之下
算

去到做黃種豬
人地白人睇鬼得起黑人黃人咩

頭6年要堅持下，過左6年後唔同晒

見到伙咁講....我邊會走得安落...........

見到d蠢人做on9嘢真係好治癒

咁你係個Entrepreneur
適應力高

無BNO，仲要冇錢

咪屈係唐人街同大陸人做friend過世囉

不過我都會去， 因為係香港人工萬既蚊住緊劏房差無可差， 博下無壞

佢本BNO子女嗰欄，有寫你名就可以

就咁睇 除左限你要住係當地6年都無其他要求

香港是我家呀hi

300多萬合資格，即係未續都算係？

英國啲黃種豬就黎多過白人歧視番人轉頭

起碼英國政府唔會將你d錢9派俾支那人

而家係香港都搵緊5皮幾
老實講搵得番一半我都夠

97前發出過300萬本BNO，即係死咗嘅人都計埋

加一
深藍老母話我咁老去黎做乜

好撚癡線床位都慳返

走到點解唔可以走？點解要道德綁架？

co你老母vid

冇 佢申請嗰陣都未有我

咁係咪冇機會喇？

老母有bno,但過左期，我97前出世，個時老母冇幫我整,而家有冇機會整？

最簡單既嘢偏偏冇人做

諗住去做廚

樓主係咩人 大家自己睇清楚

借晒財仔 碌爆卡 拎返1-2球走 以後唔返香港得唔得？

我無話過英國日落國喎戇鳩

留底佢建設大灣區，佢等入棺材無將來；但你有將來，
唔好俾佢攬炒埋你

去bno post自己睇啦

咁老老實實，係香港畢業做幾年野唔太差都上三萬
去到英國真係唔易搵返呢條數

有你老母咩 喺度水鳩人
冇申請過就無可能有

唯一例外係included child 不過層主老豆老母都冇BNO
即係例外都冇佢份

又有人用covid19
係武肺

問題係英國連19工都唔知有無

00後 老母有 但係冇錢 可以點搞

你以為中共眼中，香港人唔係黃皮白豬？人地根本冇當過你香港人係同種同類，仲日日防住你，就黎吸呼都話你港獨！

我可以預期，過多三兩年，香港環境唔會再被你搵到五皮野個月！信唔信？

其實 英國係比藍絲去，五眼聯盟及歐盟好快有消息

真正想去果d ,係有個三至六歲大既仔女果d 夫妻

講到講聲咱們都是中国人就無事咁

驚人歧視唔驚黑警唔驚國安法

要揀既有無藍絲有咩國家都無用，本住去嘆去享福，搵少咗接受唔到既情況下留響香港啦，諗乜鬼走啫

係驚去到仆街藍絲炒樓
炒到race 你班港豬

革命

腎臟黑市都賣緊200k USD，中共點會放過香港人呢塊肥豬肉呀，無身家咪謀你副器官啦，大撚把黑市大撚把外匯啦
有bno走得好走啦，中共點對上面班賤民有眼你睇
去到英國有份閪工都好過日日係香港擔驚受怕，就算無被捕都一定被壓迫

或者有5皮，但港幣跌到變廢紙

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

00後冇...
老豆有，申請左，但家屬18歲以下

原來身邊好多人都有得我地冇
老豆老母冇遠見真係慘過食屎

同天琦一樣6歲先嚟香港，97前未攞BNO，雖然老豆有，但已冇聯絡十幾年，唉
唔知仲有冇其他方法

老實講 過幾年淡咗國民黨如果上番咪又係G

姐係97前係香港人，但冇申請到，依家可以申請返？

英美炸 其他講吓笑姐唔好ff

NHS同台灣健保 兩者都爆緊煲

無呀
過隔離post做condom啦

屌，我唔係要移民呀，我要你抵抗呀

新移民無搶福利時 帶資金投資時 當地人就舉手歡迎 當hi到佢利益時 就屌屌聲

我係想中共收皮呀
屌你老母

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

香港有張貼紙都比人拉 （一等公民）

二千萬去東南亞買條村得唔得

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

香港大西北居屋都500萬，英國去d倫敦以外嘅城市eg. liverpool、leeds、Newcastle 基本上100萬港幣都買到樓，反而比香港住仲鬆動咗，嗰幾百萬可以用嚟投資錢揾錢

擁抱支那懷抱

佢地白鬼唔肯做

唔駛三年，分分鐘三個月收皮。

生活水平低返d 人工低返d
只係講樓價水平低已經打返個和

香港人係英國點都屌打東歐人啦

可以考慮訓著街先 有人派野食

10年得PR仲要計日子

我廢 grad左幾年都未過兩皮

下..從來都唔係要抵抗，而係要攬炒喎
無槍無炮你點係痴埋佢既土地抵抗14億人??
攬炒炒爛依個垃圾地方唔好再比佢地利用黎賺錢富國，任務完成就梗係閃啦

官方唔得架，千祈唔好試呀~~